[奔雷勝得精彩] 六月二日沙田十一場賽日討論區II

爆！

回到本已經心足

2-5-13

冇杏木

敢唔買 杏目 好波

跑第2

15號屌你老母

杳目輸lu

底出

屌 傳承係到贏都似

日本馬都底出

痴撚線兩隻冇哂
賭馬

馬王 美麗傳承

1.0典買得落

海外賽事第2組 星期日
第1場 四連環
14 (14)杏目
15 (15)野田優驥
拖
2 (2)太空隕石
4 (4)白日彗星
5 (5)冠軍車手
8 (8)絕嶺之峽
10 (10)菲亞諾
13 (13)波斯劍客
16 (16)火之呼喚

$ 4.76/21 (靈活玩)

早知唔拖你

渣ga

屌，隻2冇要到

Danon 跑錯哂啦

冠軍車手

美麗走寶 屌

傻西郭家
杏目1600唔算勁都唔去

傳承終於為香港爭光

野田垃圾

只係買左冠軍車手位置,早知買WP

都話左milers cup贏嗰隻正賽一定冇

笠水狗美麗傳承後悔嗎

跑咩

大賽都底出

留後撚到
川田

我屌 買左15 拖 2 5

美麗傳承利放都唔去

美麗傳承又贏

杏目啲走位差到

贏4個馬位喎

15包尾

川田將雅全程望空幫杏目做埋遮擋

跑第3

2.5p俾人打到1.1p
仲要包尾 屌你老母

!

連爆兩場 我真係命都冇

收韁贏

李慕華

唔杏目膽係咩心態

隻野田

傳承贏4個馬位

海外馬做咩信香港賠率

走外疊

我都覺得係, 杏目啲走位

鞭都無落

踩博出事

搶口到

日本仔要爆機一定唔可以用佢

係⋯⋯ 擺前走

入正直路果下仲好定

就係故意唔信香港賠率

？

位置Ｑ 1 場 14 杏目 + 15 野田優驥 $13180
癡線 包尾

美麗傳承
算鳩數啦

潘頓好波

香港又爆日本又爆

一開閘隻野田同波斯劍客都係到CHOK CHOK下唔知咩事

睇死傳承下季又係邊度都唔去

海外馬都買10k 香港馬你買100k？

咁撚重手

唔只一下 chok左幾下
隻腳有事

走外疊，杏目都蝕得起
一早起鞭搶出去喇

話東京放唔到即刻

隻15做乜鳩

到底跑咩

365真係山埃tips

望下前面啦 贏你四個馬位呀

投降啦

屌 諗住唔係第1就2 早知唔慳皮買埋位置q

馬主： 隻馬太攰啦 決定下季再遠征

杏目最後200先撻著
野田垃圾就唔好提
以為佢同杏目會走出去拍住上叮噹馬頭 up上up落咁影相

7歲先來周圍走

岩岩出左冠軍車手

等睇香港評馬人攞傳承打飛機話黎到贏鳩硬

下季老啦 不宜遠征

派？

等你啱啱仲笑禾

杏目根本大把貨，俾多50m 一定過晒
李慕華留咁耐力把撚

14馬王一定有p 1.0點買
隻15吹撚到可以贏到杏目
以為好撚穩

美麗傳承有無後悔唔去放頭果隻第二

lm

屌 連贏 杏目做膽拖2同15
又收我皮

屌 傳承對住呢班我肯定殺曬

鞭郭X明屍

追唔撚到呀

冇諗住會倒水倒咁多
有返1.5-1.6 都話有得搏下

買咗6,14…諗住補多注2,5買唔切

下季老啦, 香港都未必贏到

去新加坡

杏目咁撚廢
吹到可以同傳承跑

郭廢老實話冇

可能跑長好過跑短

希望美麗系以後遠征贏唔到

下季留係度俾啲4,5歲馬屌打

野田真係令人好失望
杏目就輸李慕華托大以為夠衝晒

行一路通條路但唔識早發力

17 美麗傳承 win

放底一隻

5-2-14-6

又係關騎師事，淡淡定定追唔切

收工 輸哂 等出糧

傳承落去跑會贏幾個馬位？

係換10磅仔都識跑啦
明明坐穩就贏

點解我要拎佢做膽

痴撚線2 5 條q 派咁撚少

明顯
2000-2400馬

佢去杏目啲走位就唔會咁架喇

不過睇呢場
睇黎杏目D爆發力至少都要跑1800起先夠衝

美麗傳承去既話點會輸

傳承肯去真係贏硬，抵

拍住太空放應該轉灣已經走咗去，羸個零身位左右

準備落雨

有好多馬會圍住

短啊 杏目2000先著到火

都唔知美麗傳承驚閪咩
杏目長途馬
上次杜拜杏目1800都嫌短 慢熱
1600根本冇得同美麗傳承鬥

杜拜就識跟前
安田就輕敵

日本果場跑左咩出黎？

六環彩 6 場 1 美麗掌聲
7 場 4 贏馬神器
8 場 8 水火風
9 場 1 精明才子
10 場 7 太陽威威
11 場 3 精算風暴 $10

5 2 14 6

我淨係知佢冇份跑

野田跑跑下傷左

薪勇108磅？

風雲變色

係咪陳蛇

係時候換走李彩華

騎師屎

一出閘見到佢同隻波斯都CHOK下CHOK下都估實有D野

整翻個莫六環算

杜拜果場跟前但返黎好似唔算好全速咁衝
可能1800都嫌短

不嬲都廢
係黎日本先搵人

亦都可能係專登

唔覺 係托大左 真跑一定夠衝 本身比野田封一封 之後有位都等左一等 發力果下同前面爭四五個馬位 野田全程四疊 轉彎發力 唔係最佳跑法 發揮笑死人

馬到成功

莫雅騎杏目贏咗啦

日本馬就係咁，好好既馬都可以比啲垃圾騎師騎輸，啲鬼佬都唔係好勁

我又覺得2400偏長
應該2000最正宗

之後要等天皇秋

1800就贏甩
1600騎岩就贏硬

好過提子u20

2000正宗咁年尾都幾大機會黎香港跑盃

同場邊個騎師騎都應該贏

一樣冇得刨

日本仔話連達文都勁過長註個兩個

諗多左

有無人覺得日本馬場場出20隻好難睇
好似香港咁13 14隻先刺激

今場隻1頂榜2倍都冇

上個禮拜之後冇呢支歌仔唱了

連達文贏過馬王金巴裡好

連達文次次直播都食屎 直播吳長進

/ R 6 美麗掌聲 / 76 / 6 0 1 0 0 / 上海oscar / 1
/ R 6 美麗掌聲 / 52 / 3 2 1 0 1 / 華可可 / 14

莫雅配日本馬勁到仆街 滿樂時 最後震撼 不撓真鋼

Linda過黎浸過下係有進步既，長駐嗰2個係池中無魚姐

太多好撚亂

莫雅 直播都係

個兩件長期對住班垃圾
Hea跑都贏

雷神去左日本半年都廢左少少

無直播嗰陣，linda係澳洲同日本都贏唔小，一直播就贏唔到

配雷神已經屌打
更何況老豆

個練馬師的確係有講明考慮,咁香港盃獎金都高,黎唔奇

7,8 隻最好睇

連達文
日本打吡已經伏咗次

屌那星
14跑生性少少跑個第2
我都可以收埋條q呀

野田

咩重我覺得未必贏到日本杯
黎香港真係唔奇

1.8依個場次唔買了 買d半冷後上馬

係咪可以嚟會一會我地隻民間馬王

巴基之星

尋晚隻龍子爵
香港直播好恐怖

罷跑之星！

8至10啦
呢個數應該隻隻馬都有得發揮 睇實力
太多會塞死 就要睇運氣

唔係我打飛機 香港跑馬模式係逼到好多騎師係走位上進步好多 除左田雞
搵何妖去都掃班日本騎師

呢場杜生再鳩跑 老苗同佢絕交了

柒俊都得

應該腳有事

雷電寶

日本打比果日廢到傻

佢岀草地個陣已經怪怪地，搞左一輪先順返

去幫手掃地應該幾得

又一隻好馬

w？

睇Twitter 好似要車接走

我派郭能去 唔搵位都撞撚死班仆街

千祈唔好

掌聲掌聲滿載溫馨

佢上年應該贏當銳+輕磅
今年再跑未必夠人跑

6-13

唔係畀料, 純9up

掌聲真係得？

路係要自己開既

唔得

2-13 位置q

田泰安喺日本得啖笑

莫雷拉騎牛都贏

買左啦

係

為食格格

2-5

6 10 12 14

腸胃好差依幾日 一食就痾

依隻友就算啦啱啱隻杏目就話佢騎都贏到姐

真係遠征後打柴

講起當銳 今年傳承top form 跑法彈性夠耐力 去東京跑岩哂 唉

美麗掌聲抵過杏目

食吸水既嘢會得,

例如水泡餅, 大量食, 唔信試吓.

連贏位置Ｑ
6 場 1 美麗掌聲 拖 3 高耀智星 +
6 龍鳳情祥 $70
輸埋唔玩馬了

杜SIR

潘狗冇人要？

田泰安係香港都係玩搞笑啦

有冇直播link?

1 贏喇

尋晚許覺能果隻攞位法
呢一世都唔會有日本騎師做到

潘狗贏得咁輕鬆

易撚到

1 渣馬嚟, 咁靚位輸到咁

13 12 6

柒俊又入嚟

馬到功成就超既

陳生我屌你老母

Goallll

屌你老尾 跑2 3 4

痴線 潘狗食左藥

真係有雷電寶唉 輸哂先黎料 戒賭

杜SIR果然無令我失望

潘

潘狗

計埋海外連爆3場

梁狗有冇咁勤力

又1800蚊q

美麗系

星期日 連贏 6 場 1 美麗掌聲 拖 3 高耀智星 +
12 雷電寶

掌聲呢?

二疊望空馬王

見佢搵左一輪位 最後撞戴圖理入去攞位

10幾疊唔輸就神奇

3號呢

潘狗騎王穩了

乜撚野雷電寶啊，阻住條q

一早擺底冇人跟

第4名睇馬

聽到行雷就拖左12，仲洗撚度馬

早就講左...試閘咁好都唔要抵死

食屎

真係好鐘意何妖
永遠場場都係博馬 唔會放軟
輸嬴都係博盡
個p 都係博返黎

關我撚事

大摩轉倉馬第14W

迷何

上場買大摩潘頓大熱冇
呢場就爆

你哋話熱門馬邊到博得過吖

未入灣已經知隻1輸硬 無力

冇人想知呀，屌你老母

潘頓

春風得意跑乜

我個名

莫非要靠田泰安翻身？

杜生 躝

陳嘉熙條友就算俾隻好馬佢都無用
都未見過一個10榜仔咁撚廢

點解唔買潘頓咁on9

屌你老母 我都係跟呢度啲水買

唉 飛咗佢要咗正本開心
唔係qqp收哂

事後飛仲屌人老母咁惡

事後飛 輸到仆街

派錢唔洗比人屌

個個輸到心情唔好
你貼事後贈慶又唔係派 你想柒樣

與龍共舞跑法
隻馬明明有，但佢冇一次係唔塞
塞住咁湧上來5566過終點
走撚哂光

隻小威人可以點輸

收返埋啦…
呢度post事後俾人屌唔好問點解

唉，走寶

108磅留到第14位握手位
佢果10磅要來把鳩

睇到嘔血，on9走位

都幾肯定掌聲係唔叻既馬

所以點解華倉冇好馬，你睇下人地點練，咁快交代到，嗰邊冠練就淨係識燉馬

都幾肯定雷西係唔叻既人

鬼佬話野田優驥無事

佢留後就知可以撕飛

一場大潘一場雷神

我見發財寶騎到咁 就直接放棄算啦搵d真係放到頭先好試下買

呢場唔關佢事掛 ?

本來隻馬賀腎既..

點解我要拎3號做膽咁戇鳩 啲腳中撚晒

威威歡星 1檔唔慢閘應該好有機 60倍抵博的 衰在個人垃圾

潘狗會唔會連贏四場

13-12-6-1

呢場已經一早諗好
金得彩！

佢好撚鍾意留
未學行先學走

又黎後勁國殺潘狗？

有冇link

嫡愛摯寶 + 3 猴王駒 +
7 熱血鬥士
3 高耀智星 + 6 龍鳳情祥 +
12 雷電寶
2 小威人 + 8 威武承傳 +
13 福喜多多 $10
場場中得兩隻3T好難玩

咪話點解轉過去

/ R 7 小威人 / 70 / 5 1 1 0 0 / 打吡冠軍添滿意 / 3
/ R 7 小威人 / 66 / 5 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 5
/ R 7 小威人 / 66 / 5 1 0 0 1 / 卞城公主鈺琪 / 5
/ R 7 小威人 / 64 / 5 0 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 7 小威人 / 64 / 4 2 1 0 0 / 朴智媛 / 8
/ R 7 小威人 / 64 / 4 2 1 0 0 / 追命 / 8
/ R 7 小威人 / 50 / 2 3 2 0 0 / 羅承傑 / 16
/ R 7 小威人 / 46 / 3 1 1 0 2 / 鄭恩地 / 17

阿國今日廢…不了

我覺得佢會照樣放出黎 或者等外面拍埋黎守boxsit

邊日唔廢 係貪佢追住潘狗黎殺

阿拉做膽 點知第四

威武承傳能夠成為杜生沙田嬴馬的成績未

唔好搞 鄭俊偉on999 無50倍唔買

重磅加馬王飛如果上場嬴4 5個馬位就勁姐 但只係個幾馬位都知質素唔高

都幾難買今場，正路小威人就win梗

福永做過
不過弱少少

正路杏目就win硬

贏馬神器

以潘果種要風得風既FEEL 今場應該又一WIN

全哥都要攞頭馬

不過小威人個feel都似2奶命

粉嶺好大雨wo 沙田仲未有雨咁神奇?

季尾真係屌你狗潘西拉收撚左命令場場去已經擺左二個大熱位，再加埋何妖場場夾埋都大熱賭碌撚

一隻勁得手打柒佢啦

田泰安點架 想拖佢隻馬 但個人...

佢今日唔想諗住出馬場 出去比車撞死就有份 e手馬1個p都沒

岩岩打完飛機，個人好冷靜

肥鬼可否整撚死潘狗

星洲之後有冇正常過？

鑽石達人

落一落雨 我肯定勁得手殺曬

依家都可以有權入p

一落雨就亂撚曬龍

1 2 11

4唔要?

1wp 求打醒

肥鬼去馬？

隻馬唔落雨都有機會殺哂
跑兩次1400都輸唔遠
外檔殺到埋黎 贏唔出奇

我要咗 13檔加小氣加半冷

今日1400後上幾好睇

何妖衰個檔

買肥鬼 唔係驚隻馬 係驚小氣尻騎 隻馬係夠料

後上最多p
跟前先有機會贏
容狗今日其實想博

照買 迷何

望有馬帶頭燒 同埋小巨人一路比我感覺係無後勁 得均速

做愛Q 肯肯定

威武承傳

我屌 一直睇錯騎師加馬 自膠

博吓佢先

仆街拉，落雨拉

杜生

睇錯曬 完了 唔識買 買少少勁得手p skip

鑽石達人 定多多 fit D

呢2隻我會要多多

雷狗騎王收屍

4>1,2,5

12q算

3t尾關

小威人啦，上次片黎片去都第二今次應該補中

尖沙咀 暴雨屌你老母無帶遮 臭西

買唔到大仆街添

2 1 8

5-10-13

屌隻勁得手冇既

2win?

潘又執一場

好撚險
田雞想搞事

威威歡星咩事

贏得險

屌 第4

屌 金得彩騎到咁 論論盡盡

開四隻格

跑乜

屌你老母第4

8

威武承傳又10疊新版田雞

明明係入邊上緊黎，跑跑下冇撚左影

威武承傳on99

有野掛

潘狗拉出去

屌你老味柒東阻撚住哂

2 1 10 11

田雞全程三疊

金得彩出閘後左一格 屌 唔係點會冇三甲

隻10俾人打劫到

跑完綠格

何妖五叠

威武承傳好心轉倉啦 好馬唔好哂左佢

殺到未 ?

隻14做乜撚野

差少少就收皮

環x戰士咁都贏唔撚到

牙東呢場有心搏馬

沙田依家有水又有風

屌 1，10位置Q俾人瘋狂打劫

仆街 馬會比我贏場 買把遮ok？

潘明輝 都係小買好d

same

今日俾狗賭 難到

以後唔撚買位置
Dllm

留番個本黎買啦

下場買馬索爾 呢隻野留意佢好耐 仲要係盃賽

你仲有份馬經

杏目一輸，成場尖叫下下聲

無埋第二直頭地震

識野

我鐘意馬會送

呂健威練d幸福系沒隻成功

有無游水馬

落雨 有把馬有機

包裝才子係機會

咁祝你好運

唔用依d野 一路覺得馬經on9

李霧華俾人斬未

今日大潘場場都咁落力
咩事

今日d大熱比狗賭 場1.x

前兩個賽馬日已經係咁

真心難賭今日

全力幫班老細追擊神仙

啲人屌鳩佢但讚福永騎得好

我會變成童話裡?

下一隻去左咸成度

落雨試下包裝才子

點睇水火風？

/ R 8 健快聯盟 / 60 / 4 2 0 0 1 / 春卷味麥樂雞 / 11
/ R 8 健快聯盟 / 56 / 3 2 2 0 0 / Regen / 13
/ R 8 水火風 / 16 / 0 2 1 0 4 / 非洲海底椰 / 20

韋達寶藏

有水有風卻冇火

潘狗54分傻撚左

又搵食 捉佢個老婆黎出火

搏得過做膽？

大眾精英點睇

落雨放頭馬基本搞掂

召喚利敬國

包裝才子又笠返個罩....

想要龍戰士

停咗雨？

偉大勝利睇佢1檔點樣發揮

唔駁睇都知

一早出定2疊唔要欄, 轉灣4,5 疊

8號受巨額投注影響？

注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 2414 獨贏及位
置
沙田 星期日
第8場 獨贏及位置
3 馬索爾
$ 40.00
$ 80.00
總額 $ 80.00

童話

健快聯盟
馬索爾
真妙星

3號有火

再博

乜撚野黎

盃賽 告東尼咁冷

幸福笑容

夾硬來都冇一隻稱得上

幸運笑容

7-10

我淨係諗到下場既龍船鼓嚮

碌嘢

福

雷神

唔撚諗了 做愛把啦

包裝

yes, sor

無謂真係 POST 碌嘢啦

大眾精英 健快聯盟

落緊飛

岩岩記起老豆家訓
盃賽買告東尼

希望幫到大家

健快聯盟係靚既

有木仲唔係綠野先駒

蔡俊燈揀健快

包裝 p

7拖12,13

係騎師個姓

好撚難買得落手, 依家成撚日有呢D 1.幾倍W既馬

佢隻重心黎的 超級~

笑到仆街

無謂多講

都唔撈啦

真係綠格喎

潘頓好難輸
加埋包裝
穩

跑隻 童話出黎今季唔賭了

水火風要埋佢！

🚬

揀埋啲十幾蚊馬

健快行到出去條頸好多汗

雨水黎既姐
嚇我唔到既

贏

中

潘呢場超級騎功

勁撚到

唔

包裝才子俾人fight back

潘狗（去馬

大潘呢幾個賽日食左春藥

到

潘狗好勁
無買到

屌 4.6p 比人打劫

貝力斯啲跑法唔似去馬既 ?

我屌真係激撚死，冇手風到買左win

7 2 3 8

今日好旺

潘頓定到

有邊位巴打追咗偉大勝利

2-7條Q 我已經入左一半閘先, 有17,8倍
跑完得12

隻馬有 poli又冇跑錯

要驗下尿

我就係驚隻馬直路後勁短，唔敢買
潘狗守位守到200先開始騎，cls

潘狗頭場跑乜春…

潘狗去馬世界頭五啦
不過去唔去就由佢話事

真妙星咁撚懶

雷狗擺咁撚後

巨額p都俾人殺埋

多謝老豆

最後3場
9/9/7

田泰不了

5win

屌

童話差唔多黎了 識跟前走 下次後追應該有P

拉叔又輕鬆P

有料

我嗰7,8

屌你老味偉大勝利垃撚圾
前前後後差唔多成千比佢

講過潘狗頭場加尾場好多時食屎

仲要最尾50m個車輪鞭係加力版

馬素爾無轉腳 好彩有第三

又話潘會分餅仔俾其他騎師食

上場唔係潘狗睇住食根本贏得啦

潘狗衝8win

睇埋直鏡先

1檔估佢會有2233才子就想佢贏埋

點解唔比多$10

好撚勁

佢唔咁樣車落去就poli贏架喇

季尾唔知做咩事 日日去馬

今日先黎贏8場

潘狗今日fatfat

跟前走 又塞車 出閘都知死得

你明點解要拉馬啦

股票輸好多？要去馬回血

潘頓點到你唔服
想放頭放唔到唔想走三疊即刻加速埋位

潘去馬真係痴撚線

快啲屌撚醒我，呢隻真係榮登全季最閪馬

下場仲有隻精子

今日潘慣送錢都唔去執
以後賭馬都好難贏

投降

精明才子贏級數
夾埋忠心馬龍舟掛鼓

水火風騎乜撚？

頂級騎師去左邊？

興爾都係

最佳冷品 龍舟掛鼓

中過伏點敢買

仲衰過興爾 呢隻p都唔p下

同路

興爾都係下季先黎料 上半季食哂屎

隻2號跑尾得唔得呀
買左378

勝得精彩值唔值咁熱

屌 琴晚轟左你 仲有無馬水回血

今日d 熱門得1. 幾

大佬又要引我追，又唔比番些少回報比我繼續追
場場一係冇一係輸到遠一遠
點撚樣搞，我寧願佢退役，佢再留係度盞引人追

龍船搵細潘跑都好過杜蛇啦

電訊兄弟係咪提早完季

綠野先駒今場擋無跑過算

信心保證唔知拖咩好

威武承傳我都有追開跑4455佢有獎金收 但我沒呢
偉大勝利都係抽返外檔先買吧 加埋要換個聰明d的人

淨係知回咗好多

田雞wo

得一場大熱入唔到位置
收息黨又贏

潘頓而家應該淨低係想破自己一日六win紀錄；再平或破大仆街一日八win紀錄

MARK MY WORD
偉大勝利 部能 內檔 可以贏!

潘狗想100分收工？

有無信心保證fans

毓民都有貼呢隻，好撚彩臨時轉馬索爾做膽先執返少少位置Q

信心保證 搭 嘉應之星點睇？
想買龍船p

買龍船就岩

信心保證都要要握手位見

破唔到8w

勝得精彩憑咩呢組賣咁熱

3戰全勝

Daddy出4隻

達羅素最靚今次 睇你信唔信貝蛇

第9場第4號馬平湖之星(A262)已退出競賽(原因：腹絞痛)。

死肥仔食到肚痛

真係想要

今日牙國搞咩

真心想要 但唔知點買好

1 8 10

上兩個禮拜都係咁

勝得精彩太熱

妙算達人太冷

買PQ 做膽串番 1 9

紅運戰士上次明贏你嗰喎, 咁抵既 ?

想買田雞求屌醒

已博

唔屌~買啦

精明才子剩係輸比地頭蟲馬王2個馬位
配埋潘狗點輸

你買啦你心水 其實呢場好近

Daddy q？

龍船 上！

諗緊拖1定9

落雨

咪追寶尾翠龍仲抵玩

馬王輝呢隻都算近年來代表作

精明才子win 到派1 個100

你老母J2 九隻馬揀6隻4重

我了

何妖加油

/ R 9 勝得精彩 / 70 / 5 1 1 0 0 / 小巨人 / 3

240個組合要爆咩先回本

追潘狗

你無講錯呀, 翠龍都抵

爆條毛咩6大熱門

LM

多謝馬會送遮

Hi

才子

信心

妙算

easy

抖半個月贏完仲要重左30磅 唔怕再追喎

點買都要輸

support

Lm

羅富全

龍船鞍上人

5-9pq算

紅運回飛

1號個頭up下up下有咩意思

潘頓去唔去馬架

19q有冇人要

要贏了

岩岩1號同我打眼息，話去馬

翠龍點睇

要含了

7

精明才子 嘉應之星

大熱蕉唔洗諗

9>3-6-8

留

要79 q算

重點係翠龍拎第2個組仲勁過勝得精彩個組

8號 馬房料

想買蔡神4隻q同pq互穿

田雞飛數唔掂

準備又底出

翠龍冇飛到 屌

佢日日都唔掂

騎師

指定位置第4

達羅素 發達呢舖

5-9-10qp

差d又鬥燒

3歲贏GROUP

翠龍真係有啊9.3倍P 想死啊

平湖之星

步速慢撚到...

翠龍真係抵, 可惜我無買

平湖

翠龍

精明才子冇哂

翠龍加雷電寶

1:35

買撚左1-6 PQ, 都唔知 精子

79q GOALLLLL

又大熱啦

我屌，上場買才子呢場冇追買左田雞我都想死

精明才子(已彎)

1包尾

9-7-6

呢場用力好多 係咁換腳

頭段快喎
冇妙算 嘉應應該贏左

精子win!!!

田雞真係

比佢頂左

包尾

都無呀

精明才子係咁多了 翠龍仲勁過佢 唔塞車應該爆冷

之後D時間停頓咁頭段快秒零

杜sir咁遲先撻得著隻馬

屌佢老味其實海外賽鳩買仲好玩，又好分

精明才子

3歲獅子山錦標

唔係神咁早輸哂d錢應該嬴啦好痛苦啊

才子會唔會留太後

得勝狗4歲都打柴啦

邊個呀叔叫9號叫得咁大聲 買左好撚多咁

Yes

田雞 搶埋一份笑到

咁樣片出去又諗起佳狗

潘狗包尾

重磅都買應該驗腦

杜sir場場10疊 後追4455

唔撚識賭

佳龍駒
喜旺寶
中華盛世

翠龍 P $93.5

走寶

係 牙拉成日逼隻腳用邊隻腳

條單t熱到內定知哂咁

贏完全部下季打柴

家燕之星唔贏好過贏

呢場翠龍回血了

Rip

J2 9隻揀6隻又唔中4重

用太多力 隔硬逼隻馬再跑

嘉應同妙算=新兩兄弟

唉 沒心情睇馬 全部冷野唔買 買埋d on9野

中都無撚用啦
全大熱 點回本

240注飛

岩呀 3級賽不嬲應該博輕磅

笑死

博馬 要博冷馬

學我玩心靈中到啪啪聲
落注就閪

中都中唔到 唔好講咩回本

上個禮拜場1200咪又係重磅小巨人贏

翠龍呢場真係j死人

中6位置 回番少少血

同田雞簡都要錯，低死

潘狗唔贏騎豬王？

雷狗騎王重燃希望

田雞安全策騎 今日求其推幾步收工

仲有28分點唔贏

點睇部能巴基之友

恭喜有買6嘅巴打
我都有買，回血了

屌自膠先
唔好屌

唔塞應該嬴左 級數唔低

9.3上場我又買libo利，今場唔信佢

太陽威唔威

咁無話必定既
自己稱下啲賽績
其實都係實力相若既馬跑
咁勝負咪嚮負磅到

成個馬場得兩個人識跑

支持雷神連贏埋最後兩場

想屌

過關 位置Ｑ
6X22 6 場 1 美麗掌聲 + 6 龍鳳情祥
7 場 1 環翠戰士 + 4 贏馬神器
8 場 3 馬索爾 + 8 水火風
9 場 1 精明才子 + 9 勝得精彩
10 場 7 太陽威威 + 11 噴火龍
11 場 3 精算風暴 + 6 百勝龍 $5

大家睇路
咁都無場中

真係冇諗到才子會輸到咁
明明g1都輸唔遠

友誼至好仲追唔追

翠龍我條Q

今日黑撚到呢

w未必有

追告東尼好過，場場p

夏禮賢你都好追?洗唔洗驗腦

多謝啟示…
嚟緊7,11同3,6 兩隻揀一隻

雷狗騎王 頭5抽1派100

嘉應之星最後百五米先轉腳 而勝得精彩直路最後轉右腳 用力不少

me

要驗腦

勝得精彩場場都內外閃

唔出

淨係買單win?

屌 隻1冷到 明明隻馬ok架

點解潘狗要和平路

常有的事…慳粒糖無間廠

死肥鬼唔會又冷食掛

陳弱智騎 不了

屌隻1冷到 明明隻馬ok架 但(陳嘉熙)e條友on99唔ok嘛

和平路 智力寶

e組又弱到爆 老文重心明顯(歡樂小子) 如果火車去馬打左手鞭3甲之內

有神喻9p 大大注轟落去

冷就抵架啦

雷神贏又點 ?
都唔夠翠龍好分

搏下隻健康美麗

最尾2場 雷神WP過關算撚數

痴撚線公司

追，我追埋呢場

和平路仲追唔追好

7 9 11 14

真既話一定要買 呀爺喺你隔離聽緊馬

中馬 唔係要中贏嗰隻

係要中好分嗰隻

5?

any same road?

唔想再追喇 同隻偉大勝力一樣 轉人先

噴火龍靚

和平路點睇

目的係咁你千其唔好ALL IN 智力寶

駿王夠唔夠好分

行圈麻麻

田雞再加依個檔 有第4都偷笑

近日網上教煮蛋黃油，以治理濕疹，自封「得閒修女」的劉小慧說：「我們想法向來正面，我們一直都很信任『駿王』，覺得牠是沒有問題，我們相信要創造命運，不可輕易放棄。我們賽前看到有馬經傳媒用日本馬『春麗』來形容『駿王』，我覺得用『春麗』來形容『駿王』的爸爸和媽媽，即是我和蘇志威更為貼切，我們兩公婆對待此馬態度不屈不撓，有點似『春麗』的精神。我們從來沒有想過放棄『駿王』。」

春麗跑到退役都未贏過喎

巴基點睇

佢近排跑養老賽贏左

勁加加有冇機

仲有冇人買巴基之友

7 9 11 14 點睇?

咁好唔好分先 ?

我都覺得似

原來牙星個罩俾牙友偷左?

你中佢咪好分囉

威威歡星原來收停左終點都唔過

博噴火龍之光

點解同我一樣

友誼至好 步履如飛

噴火龍落雨中勁

明知條友 14檔會十疊都照買

見智力寶飛數咁勁 屌翻注先

爆冷未

今日信何妖P

想要中華豬肝, 搏下肥鬼搵10磅仔爆

整多隻健康美麗

5 9 14點睇?

呢個要減20磅先有得爆

10磅仔狗餅黎

智力低大熱

要拖

11-14q係咪夢

步履娛飛初嘗好檔

爆完啦 仲想爆咩?

博噴火龍啦
田雞咩開過齋
隻馬又咁忠心

係睇唔明潘頓揀和平路

9>5,12,14

一定有原因 所以

牙國

7 9 11 14 生生性性啊

生性啊

買唔到9 12 14

潘狗又想包尾?

67有無機

爆撚到

Jenny 有要 開心好玩

開心好玩

潘頓殺手

13 5 11 12

阿國

潘頓利敬國

弱智寶比人頂撚死

又爆

又爆,

唔會爆吖嗱

蔡頭又第4,我真係屌你老母

真係阿國

牙國又同頓夾q

我屌你 個2隻熱門食撚左屎?

35XX Q

彪析…11 噴火龍

我真係暈係街

巴基

啱啱有位巴打話第10場先買國

屌你捉到5

乜撚野開心好玩啊，好撚sad啊

痴撚線,又爆

見到潘頓出車輪鞭 就知前面係邊個

屌 友誼至好跟前以為有

乜撚野開心好玩

騎到碌撚咁

安仔要握手 不過跑得好好

邊撚度好玩阿 睇過

雷西騎王jump

大佬彪阿爺都比哂貼士叫大家唔好買智力寶

一切都係劇本
雷狗大熱俾人頂三疊
大腸威威貼欄就搶口

有大外檔黎玩大外一氣,nigger係跑得特別開心既

開跑前提左 唔好話無早飛

塞車

已度少隻
都係無

13 win?

史上十大閪馬之一赤兔寶駒又蒲頭

有冇人賭到尾場係贏緊錢

太陽威威呢

屌你

仲信

一齊 去邊jump好

奔雷手幾時先上程

潘狗不揀必有因

下場係買咩好?

全敗 中左國p回血

買得李寶利都預左隻馬超到塞完都仲係度

和平路

潘狗全餐仲好

下場田泰安2檔 又騎到67咁

147萬四重彩

咸成隱藏主帥已經係阿國

屌點解我唔買W

上場買田雞又冇p ，呢場唔追買蔡頭又第4,你老母想逼尻死人

無買正Q 唉屌
下關我都係無大熱希望過到

條紹菜終點前收鞭

你呀爺陰你

買熱開冷，買冷開熱

彪析下一隻買咩 可唔可以睇貼士

快D走…我幫你頂住

由頭輸到尾 屌

881個何文光有提13，我自己之前買左5拖11，12
補買13買左13拖789

是旦揀一隻啦…

留番個no.益下手足

收手

已經輸到....個心臟頂唔順了

阿爺死左都跣你你好不孝？

尾場邊隻可以比我回血？

潘狗 田鷄

下場潘頓win抽兩個派$100

重口馬+鬆疆佬

今日贏錢應該係賭神黎

佢阿爺:「智力寶。。。智力寶。。唔好買唔好買」
佢無聽埋最後兩句

落雨要力奇先鋒算啦

揼心口
今日捉到幾隻冷
但執得少少

今日買左陳sir加杜生兩場重注輸到嘔血

落過雨 塊地夠爛

奔雷

收到 #935
9 拖 3 5
Thx

百勝龍

團結精神

陳Sir 0分

每個人睇到既野都唔同

識買了

點睇都是劍

精算

一片光明

翡翠劇院

呢手馬一分都冇幾時先畢業

其實奔雷似順勢寶 最後200先會爆一段
競技勇士 力奇先鋒 ed點都要吧 夠忠心
冷的 百勝龍

陳sir沒諗過畢業 睇好佢轉工

新強派錢？

識轉灣未

頭先隻薪勇，佢揹108磅，肥文搵得佢都想佢擺前啲贏唔到都吸下獎金，佢留包尾

奔雷係我回血嘅最好選擇！

隻隻都有權要咗何妖 食個靚呢糊

博 2,6

40頁

好明顯 力奇先峯啦

頓+國

唔知呀東走唔走得甩

新強勇駿得到了轉彎技能了

進化 新。新強勇駿

7 8 14

1001

呢場都好難

仲未見文泰郎

有下個POST 未?

首爾

2p

[信不信由你]：
今日中午果陣
我個腦傳來一把聲音「百勝龍。。。百勝龍。。」
我今日全日冇度馬，亦冇睇馬，根本唔知有咩馬會出
我諗諗下，極度懷疑係我死去既呀爺
傳話俾我 , 目的係叫我買「百勝龍」Win

呢次堅